{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066290",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "도자기가 있는곳 찻집 차도원"
    },
    "text": "韓方手作りの双和茶、ナツメ茶、プーアル茶、緑茶、抹茶がある四季パッピンスは、毎週月曜日を除いて毎日営業しており、月曜日はお休みです。 お店までの道は、京畿道広州草月邑ヘヌリ韓定食レストランから50mの距離に位置しています。 メニューはサンファ茶orナツメ茶とカレトク(チョチョン)セットが10,000ウォンです。 双和茶とナツメ茶はそれぞれ8,000ウォンで、熟柿のスジョングァは6,500~8,000ウォン、青ブドウ黄梅の五味子は6,000~6,500ウォン、黒胡麻茶、熟柿のかき氷、トマトかき氷は11,000~15,000ウォン、ハンドドリップコーヒーは5,500ウォン、丸ごとあんこモナカは3,000ウォン、焼き栗は6000ウォン、クリームチーズくるみ干し柿巻きは4,500~6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "四季パッピンスは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "四季パッピンスは毎週月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "四季パッピンスはどこに位置していますか？",
            "answer": "四季パッピンスは京畿道広州草月邑ヘヌリ韓定食レストランから50mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "四季パッピンスのメニューにはどんな種類のお茶がありますか？",
            "answer": "四季パッピンスのメニューには双和茶、ナツメ茶、プーアル茶、緑茶、抹茶があります。"
        },
        {
            "question": "サンファ茶orナツメ茶とカレトク(チョチョン)セットはいくらですか？",
            "answer": "サンファ茶orナツメ茶とカレトク(チョチョン)セットは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "双和茶とナツメ茶はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "双和茶は8,000ウォン、ナツメ茶は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スジョングァはいくらですか？",
            "answer": "スジョングァは6,500~8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五味子はいくらですか？",
            "answer": "五味子は6,000~6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒胡麻茶、熟柿のかき氷、トマトかき氷はいくらですか？",
            "answer": "黒胡麻茶、熟柿のかき氷、トマトかき氷は11,000~15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップコーヒーはいくらですか？",
            "answer": "ハンドドリップコーヒーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "丸ごとあんこモナカはいくらですか？",
            "answer": "丸ごとあんこモナカは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼き栗はいくらですか？",
            "answer": "焼き栗は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームチーズくるみ干し柿巻きはいくらですか？",
            "answer": "クリームチーズくるみ干し柿巻きは4,500~6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 435
    }
}